我地應杯葛所有港產警匪片

呢個幾月既洗禮 我諗差佬腐敗既形像都好根深蒂固

為左令佢地呢個形像永不翻身
我地要杯葛所有港產警匪片
原因為一般警匪片都會將條差佬講成一個好撚正義 為民服務既人
雖然係電影 但真係會有觀眾 睇完後潛而墨化左 相信真係會有一個咁撚正義既死差佬

暑假檔期就快到 我知好多巴絲都唔會睇港產片 由期係警匪片
不過可能你地既父母/ 後輩會有定期入戲院睇戲既習慣
如果知道你地父母/朋友想入戲院睇警匪片
我地應該呼籲佢地遠離呢啲有毒電影

我要律師

匪匪片

莫講話港產片，日劇警匪片都不了
認住有香港黑警個賤相

我冇野講

狗匪片